請poly survey degree/HD 同學入一入來

小妹有意trans去polyu survey
唔知polyu survey嘅同學介唔介意upload個timetable上來，好讓我可以去sit堂？感激不盡

屌，surveying啲嘢，搵人問下實際做乜好過，啲工作內容唔使特登讀都識

你仲要好笑到survey分gp/bs/qs都唔知咁

其實我大概知做乜，但驚讀起上嚟唔鍾意

Surveying 高登年代推完爆咗煲啦
唔好咁睇唔開落火坑

好呀，你tg係咩

year1 sem2 讀construction econ, environmental science, calculus
都幾辛苦下
利申已quit

Ching係polyu讀？

Ching trans咗去咩科